Téma 1 Na silnice ročně zemře víc lidé než na vodě nebo v vzduchu. Určitě, s tím musíme něco dělat, ale idealní řešení najit moc těžko. Samozřejmě, nemůžeme zničit všechny dopravní nehody. Vždyčky budou existovat opilé řidiče, lidé, kteří přecházejí ulice mimo vyznačených mist, nebo prostě nějaké vyjemečné situace. Těžko řict jak ta televizní kampaň pomůže, ale samozřejmě, že je nutná. Možna, že ukážé lídem nějaké chyby, pomůže řešit nejakou čím o problemu víc mluvíme, tím se víc dává pozornost. I když řídič ví, že má nové auto a má už hodně praxe, musí myslet, že existujou jíné lidé a auta. V součastně dově čas je jedna z nějvětších hodnot. Všichny spěchají, a proto zvyšuje risk dopravných nehod. Jakmilé řidiče začnou myslet a i na jíných lidé, situace na silnice zlepší.
